【文宣】應該從宗教自由入手

黑警踐踏香港人宗教自由呢個方向出法
燒街衣宗教自由嚟㗎嘛